陳巧文：香港同加泰一樣，獨立係唯一希望

Click入去啦，Hong Kong Free Press係唯獨一間制衡到SCMP嘅香港英文報章。

For Hong Kong, as for Catalonia, independence is the only hope

留名等睇無志氣嘅垃圾入嚟話：加泰都未獨立到，香港點得

好佩服佢冇放棄仲咁關心香港同出力

Give me independence or give me death

多謝第一手足陳巧文

祖師爺條眉

加泰都未放棄，香港點解要放棄？

香港獨立！

借個位唔好意思
[強力恥笑]哈哈哈哈哈~CCTVB又俾商戶割蓆～

我呢一生人最錯就係當年笑鳩佢

推呀 好文
為左膠解毒

啱呀

所以要推到冇人會再錯一次

眾志不如搵佢？

巧文祖師多啲出文救下我地

陳巧文立場咁鮮明，眾志應該唔會

香港係
加泰唔係
加泰有民選議會 又唔使驚入集中營
兩邊面對敵人嘅級數都唔同

諗起當年(扮激進既)長毛屌佢

個樣變左咁多既

唔好搞人哋啦
等陣又俾唔知俾邊啲人批鬥
反而佢拎住祖師爺嘅光環提醒人哋唔好好似當年咁蠢仲大影響力

香港獨立 唯一出路 !

高登都大把人屌佢, 又食洋腸又鍾意蒲又盛

independence is the only hope

好記得佢係樹上個畫面

香港人欠 陳巧文一個道歉 當年仲有好多大中華膠追擊佢

你信唔信都好，香港獨立真係唯一出路

獨立，就是為了自由、幸福和更民主的生活，如果獨立離開地獄鬼國是有利我們的生活，正如美國18世紀脫離英國一樣有利他們的發展和自由，為何我們不可以獨立？

碌撚 長毛

大中華膠FF大一統 輸出革命 中國手足 中華民國反攻支那 一個中國

呢堆麻煩過冇志氣嘅垃圾

大中華膠係害死咁多手足既幫兇

推

Give me independence or burn with us

香港獨立唯一出路

反加泰撚全面進場

+1

祖師爺真知焯見，香港人咁多年黎都欠左佢

祖師爺

其實而家仲有乜人會反加泰

focus左張相到

祖師爺
只怪我地當年仲細

推，感謝陳巧文

你有冇睇文?

香港人尚欠巧文一個公道

打中國定打西班牙易？

前輩走得太前，當時既香港人唔理解

嘩

推左先

對，一樣失敗告終？

陳巧文都仲堅持
班灰機撚可唔可以俾返啲火自己
等個半年就心灰意冷

咩去加泰集會係死全家嘅決定
咩去加泰集會就係鬼喎

香港人都係痴埋中國等食屎啦

企開啲啦連登豬
人地舉藏旗
你班撚屌仲喺度
“我係中國人呀hi"

獨立一定唔得

聽朝再睇好撚長

好掛住佢

Tldr
武肺爆嗰陣加泰case少想要求封關
但西班牙pm唔肯
話病毒傳播唔關d邊界問題事
但明明第二個西班牙嘅自治區有得封
跟住西班牙又一直搶同充公加泰嘅醫療物資
跟住話近年黎加泰面對嘅問題同香港好似
政治家被dq 入獄 警暴
要有自主嘅話爭取獨立先係唯一出路

老鳳要慶幸自己當時仍然係港豬
完全冇笑過佢

真手足係唔會再笑佢

香港人唔配有陳巧文呢D 思想走前咁多年嘅人

陳手足

邊個再笑邊個就係鬼

明，但係對住大劣生翻，冇槍冇得獨立

台殖者國民黨餘孽

佢條眉做乜9

佢講先知加泰喺武肺上咁慘，又係冇得封關

香港人欠陳巧文一個道歉

人地隔成個大西洋
我地係連住咗
難度相對高好多...但都要做

嗰時係高登呀唔該

RT

因為現實仍有好多香港人
拒絕/唔敢提獨立
唔止中老年先咁保守
中學生都唔係個個撐
好多仲係嗌"五大訴求"就算

但我覺得 攬炒同獨立都一樣
就算未準備好/不情不願
要發生都係會發生

加泰都未獨立到，香港點得

生活壓力大, 要養幾口人 同儕壓力 . 香港呢個server 係特別慘.
好多呢啲野, 係令人覺得有保留. 好似樓價跌,其實大家心中都唔太想. 因為大家都諗住複雜搵夠錢按層樓過2年賣左佢就幾百萬落袋. 情況差唔多.

而現在令人快樂既野 (youtube, 手機game, pornhub, 上網購物), 係比以前更快更直接更容易. 呢啲野好容易俾人一個幻覺佢地係快樂同幸福 停留於complacency狀態.
要令人脫離呢啲bait of happiness 已經難. 要跳躍去純理想既複雜思考,跳去獨立. 更難.

[url]Our language is deemed a mere dialect. Our children grow up singing a national anthem which is not in their mother tongue. Our referendums are always ruled invalid. Our peaceful protesters are assaulted and imprisoned. A president who does not even speak our language can order an interpretation of the constitution regarding our local affairs, and the results always coincide with their agenda, not our welfare. Our lives are forever at the mercy of the sovereign power.[/url]

陳巧文係冇錯. 但現時既苦難睇黎仲未迫到人有咁既覺悟.
太多既distraction, 史無前例咁多既生活包袱. 我認為呢個係20世紀自由進程既考驗.

希望可以出山救國

其實係華人嗰種「安心」「安身」㝌類嘅儒家思想所影響....
要有民主
必先要搣除集體主義
尋回真正嘅自我

儒家我都好心重新研究一次
佢俾我既印象就係一個好奇怪既"哲學"系統.
佢同時係真理/倫理/道德/政治/宗教 既系統.

而喺中國歷史上，又唔難見到政治責任又俾宗教騎劫，然後又係一個倫理責任. 例如各守其位 唔好過界做唔屬於自己既野 .呢個儒家概念，其實係講道德責任? 政治責任? 定係因為 天 決定人既角色 既形而上假設/命題 或 信仰?

我既印象，儒家"哲學" 係咁多千年當權者不斷隨機應變僭建後既混合物. 毫無西方哲學所見對不對問題既focus, 探討同分析. 結果就係思維混亂. 差不多先生.

推呢個比班垃圾大中華膠睇

兩個都有強弱點
不過中国啲山寨貨地溝油就世界第一

高登同連登都未搞清楚

agger 放負post 唔洗拉 直頭唔好撳入去

觀看時間都計入熱門post algorithm

手足勁呀

題外話 佢張相想點點解搞到成個南美人咁樣

係未佢嚟架

大中華膠入嚟connect中國手畜建設民主中國味

攬炒巴好似講過獨立係做唔係講
我諗啲有好多人係反講獨

曬9氣啦,志氣
我睇其他民族歷史例如巴勒斯坦,以色列,
愛爾蘭甚至支那等等個個失敗/未成功,
無論環境幾困苦,都係希望後人繼續,
係有啲連登仔咁低能話唔生,可見香港可能真係唔係一個民族,
連基本民族責任都唔想個仔付出
自己堵路罷工開花攬炒又要人為香港付出,話無錢唔緊要
搞到自己後代,要我養仔抗共,就不了

蘋果日報欠陳巧文一個公道

本來應該心灰意冷到爆

可能呢十個月大家嘅堅持打動到佢

黃毓民都係

巧文，多謝你

香港冇軍事力量

得唔得同唯一希望其實兩回事
客觀黎睇係唔得
但亦無可否認只有獨立先有民主

[推到完場] 請大家留意返尋日呢一個聲明書

p牌仔唔知大把高登豬黎左

乜之前Solomon唔係叫我地
唔好支持加泰獨立咩？

舊年話要去加泰集會掟汽油彈啲炒車撚去咗邊？

脫離支那是是香港唯一出路，但絕不能直接獨立，必須先經英美託管一段時間再經公投獨立

近日有大量人士大力吹捧香港獨立，當然大多數都是真心愛香港的香港人，但是不排除當中混有部分人是別有用心的人（不排除涉及熱普城、HKIP或者其他共諜）。

我希望大家明白，香港有大量共諜以及各種政棍，萬一獨立後落入這些人手中，香港命運堪憂。何況，香港缺乏政治、管治、軍事、外交等等各方面人才，一時之間完全獨立，根本無法應對來自支那的國防威脅。

故此，香港脫離支那毫無疑問是正確的。但是我們要先交由美國、英國等“比較可靠”的國家託管5-10年（作為託管地，即主權仍在香港手中），繳交一定量的管理費以換取以下專業服務：
1.派出法官，成立特別法庭，進行“紐倫堡審判”，查出所有手足被殺被凌辱真相，審訊並處死涉及罪行的港共官員、紅官貪官和黑警
2.駐軍、興建國防設施、培養本土國防軍事人才、建立本地海陸空軍隊、持續對港輸出軍備，以應對來自鄰國的國防威脅
3.改組香港議會制度，派出高認受性的人來取代選管會並成立新的選舉部門，舉行不被干擾、舞弊的選舉以選出第一任總統和政府
4.派駐司法人員，重建香港法治
5.完成以上4點後，再舉行獨立公投以完成獨立程序

結論：香港獨立不是終點亦不是勝利，只是脫離魔爪的第一步，不想被有心人騎劫成為失敗國家，就必須接受國際社會監察下，由英美等國託管，待香港上軌道後再經獨立公投達至完全獨立。

脫離支那是是香港唯一出路，但絕不能直接獨立，必須先經英美託管一段時間再經公投獨立

好彩當年有J左佢

香港獨立
台灣正名獨立
滿洲獨立
南蒙古自行獨立或與北蒙古組成聯邦
團博獨立
東突厥獨立

陳巧文係難得喺香港地被默默支那化時有獨立思想同勇於行動嘅女仔，我地要好好珍惜。

Push

唯一出路